每日溝女洗費

唔係每日拍拖洗費
而係每日溝女洗費
仲處於發展中關係

我每日洗$1000到:
飯:$600(晚餐only)
禮物:$300(surprise)
車費:$100(的士)

但每星期先約到佢出一次街
係咪洗得多咗?

收皮啦 收皮啦

ching ho ball ar
偶像呀

你緊溝多個

仲搭的士

都要睇你有冇錢,李嘉誠黎講呢d係散紙
窮撚黎講呢到可能係成個星期生活費

呢D女媾黎做乜

乜溝女要錢嫁咩

開房既洗費呢?